再愛你嫌命長麼

不能懷念愛惜
不如懷恨更激
恨人亦要花氣力
恨完就怕
如情隨宣洩絕跡
不停來為我添加大量情敵
憎 完全被迫
記恨你才能 令愛著你也沒價值
直到令我的強烈愛意平息

收撚皮啦

屌你老母呀

杏仁亦要花氣力

呢首歌好洗腦